香港搞到咁，陳奕迅仲有心情開演唱會....

條友有無人性？

係而家先公布姐，呢啲嘢晨早已經決定好晒

連登仔係咁
一面鬧其他人唔出聲
但走去搶演唱會飛

不知所謂
鬧達哥呢d真係要搵食既就大大聲
對住d上哂岸既就咁仁慈

真

佢不嬲親共 d學係林夕填

係d傻仔歌迷扮盲

香港搞到咁，香港人仲有心情睇演唱會...

香港搞到咁, 都唔明啲港奴點解仲有心情返工

其實都少左好多...
如果佢係七月開演唱會, 應該好慘淡

呢隻不嬲狗黎

咁你嘅道德要求set到甘高，小心重蹈日本社運覆轍

如果你覺得而家香港情況仲係可以歌舞昇平既，咁睇黎大家活響平行時空

垃圾單春

同撚伯好fd 重口味

唔係一早決定好嘅咩

咁又屌達哥？戇撚鳩雙重標準

上年已經籌備緊咁都要鬧？
香港人要抗爭已經好攰俾一晚人地抖下都唔得？
陳奕迅係呢個時代嘅偶像
佢嘅歌係可以俾到力量我地
叉下電再行啦
（太空館雷射筆單野又係有人屌
係咪去玩一日 第二日就唔識抗爭）

其實好多準備工作 eason一直都冇表態 同埋eason演唱會會為香港人減減壓

其實香港人身處其中一定知道乜事 一兩場演唱會都要吊？

仲有心情睇SHOW 既人, 買黃牛飛既人

單春狗

偶你老母 偶果個係林夕

冇林夕佢有撚得紅

成班娛樂圈為政治封林夕

叫人撐？

不嬲自私狗一隻 啲人歌頌佢既同時 呢啲撚屌對社會有咩貢獻

師兄 心水清睇過對香港樂壇 最批評性 最高質cm 以後都唔會有 準確過呢個描述

你係共產黨？人地做咩要你批准？on99
垃圾樓主呢啲post無啲建設性

演唱會唔係話搞就搞到
好鬼早籌備

連登仔一向雙重標準，其他人搵錢就奶共，eason搵就唔駛搵食咩。

總有各種理由幫自己 辯護

呢頭又話唔幫襯奶共藝人。果頭又走去求飛睇人演唱會

真係好肉酸

香港抗爭革命靠你地死撚得啦

e 神又奶共又爛聲又記錯歌詞 又屌fans

但依然一堆狗走去睇

樓主係五毛

單春fear香港人dream共產黨

以佢嘅性格，應該深黃

e 神奶共奶到出汁。 不過連登仔向來睇唔到

一早屌緊班傻仔咩保衛廣東歌

林夕已經冇填啦

保來把撚咩

成班奶共 d人仲撐

真係人地最開心

你訓左幾耐？

你以為呢d野可以早一兩個月就決定然後入紙申請場

同撚伯咁fd點會黃

有冇見過林夕同人fd呀

冇林夕所謂一線有撚得紅

而家割晒林夕 仲要人支持

深藍黎架傻仔

呢班藝人靠林夕紅

人地表態就光速割蓆

咩千華 eason 忘記晒林夕點對佢地

假撚到

真，雖然由細聽到大同中意佢既歌，但國難當前真係提唔起勁再買飛睇演唱會

開演唱會有咩問題

香港搞成咁 仲有心情食飯 仲有心情訓覺 仲有心情購物 仲有心情返工 仲有心情玩電話 仲有心情...

對唔住 我咩都唔做啦 放過我啦

佢d歌咪又係靠林夕紅14年後佢極少同林夕合作都知咩事啦

比個機會你入去叫

我都唔明 我以為係外國讀過下書 多數會深黃
點撚知好多都係深藍

林夕比晒靚詞佢地

轉個頭光速割

林夕真係睇到化

廢老 罷睇

其實上年已經講咗今年年尾會搞演唱會 當時有邊個會知今年咁大鑊

駁唔到

唔撚係掛

鬼佬格喎

不了
睇都沒心情

取消好難？ 林夕為政治都放棄左生涯

最難頂係比晒靚詞

而家割 你係林夕都心淡 好彩佢佛系

連登仔冇資格屌人，幾個演唱會po熱門

你咁講走去搶飛班人咪仲抵屌

知唔知D期成年前要HOLD,
準備既野起馬半年以上

先屌樓主on9 擺明假膠引戰
之後都想講班fans好撚嘔心
陳奕迅含中共撚含到雪雪聲
都可以雙重標準盲撐

假咩膠 睇唔到d藝人光速割林夕？

原來玩文革批鬥，
講埋仲有心情睇戲，中秋仲心情做節啦

食人血饅頭
免費都唔想睇

到低佢有幾藍, 有無野証明下, 有就幫佢宣傳下啦

屌，佢唔係紅底㗎咩

呢d陷家產

林夕有利用價值就想人比靚詞

d歌變左金典

人地表態啦 就割

夠撚膽同林夕講政治咩

香港搞到咁，市民仲有心情買新iPhone......
咪道德綁架啦好無

年頭已經講咗會開

其實唔洗特別去罵， 係我地既同路人自動會做應該做既事，當然好難要晒全部同路人做同樣既事， 我自己就聽左eason十幾年。但運動開始到現在，我再冇去聽佢既歌。。
不過我覺得要做到錦做紀律，要好睇個人既自發性，唔係逼出黎。。

我相信手足們會自己盡量去做應該做既事， 不過最重要都係果句，你做咩罵咩，我都唔會割，只要一日我地都係同一個目標

人血饅頭, 佢一家都唔關心香港事㗎喇

個問題唔係佢呢個時勢開演唱會，因為呢啲唔係短期決定
呢段時間都有人睇演唱會，輕鬆下係冇問題
個問題係個奶共藍絲賺人民幣嘅人開演唱會，呢個時勢你班友仲仆去睇
达哥 谭伯 個啲奶共又大大聲抵制，藍絲店鋪嘅又會參與罷買
咁點解到左陳奕迅就「佢都係揾食啫」「輕鬆下啫」？
唔係講哂全部去睇佢演唱會嘅都係雙重標準
但個比例都一定唔少，我話緊只係個部分人
睇緊字個啲人心照啦

邊會同錢鬥氣 大陸對佢黎講億萬市場點會斷自己米路

咪玩啦 紅館個期成年前訂嫁啦
成班9up

大撚把人搶飛

赤軍

總有各種理由幫自己 辯護

香港搞到咁，啲人仲有心情食飯/訓覺/返工/返學/拍拖/搭車/旅行

是但中上邊一樣，屌下自己先！

香港人仲有心情返工tim

黃子華2014年都有搞棟篤笑呀，不如你屌埋佢啦

排期㗎on撚9

飛都買唔到講撚咩

高官家庭呀

唔出聲都冇事 達狗關注件事先比人屌佢偽善
以前既言論再加埋佢呢幾個月既行為
係徹底令人失望

914
天水圍親子遊行
915
民陣大遊行

去完英國讀書個紅底都係洗唔甩
三個幾月完全無出過聲
呢條友幾撚識撈

香港搞到咁, 都唔明啲港奴點解仲有心情返學

係因為佢唔出聲比人屌 唔出聲
佢先出聲話關注事件 跟住又比人屌

同意

乜有人對佢有期望咩

因為冇人對單春有期望囉

就算eason真係屌大陸 班大陸狗咪又係屌住黎聽

Eason不嬲可以豁免
其他藝人唔表態就等如賣港仆街

點解你會覺得佢個演唱會係俾香港人睇？

有好詞就紅到？你唱林夕作嘅歌你係咪會紅到Eason咁先？

其實都係想放鬆一下 當然發夢係優先 如果撞到正同一日我都唔會去睇

係香港大紅大紫既明星，有邊個會黃呀 仲要深黃

不嬲係親共 第一日咩

咁會唔會喺 tvb同港鐵落廣告呀

一早籌備好架啦

睇show減吓壓都可以嘅 吓吓拉到就斷 好多人會自殺
買牛黃就唔評價 有市有價 有人買先有人賣 要斷 就要唔幫襯

黨鐵tvb落廣告 有咩問題

其實咁多年 之前雨革都無出過聲

其中一場免費比義士就有心

樓主係講緊香港搞成咁，點解仲有心情搞演唱會

心情關TVB 咩事

你答左我？

乜嘢偶像 你自己當佢偶像就入埋其他人數

係囉 但佢啲飛賣曬咗

好耐之前book左

已經冇再聽陳奕迅，聽外國歌多左
冇睇達哥，多左時間做D有義意既野

香港搞成咁 仲有心情返工
香港搞成咁 仲有心情行街
香港搞成咁 仲有心情睇戲
香港搞成咁 仲有心情拍拖

佢把聲收咗皮好耐

on9，陳奕迅不是我偶像，你不代表我ok？

樓主著名五毛你地都唔認得?

成日發港難財

逼佢唱《我願榮光歸香港》睇下佢會點

單春不嬲垃圾

返大陸搵人仔都幾難唔奶共不過算啦 香港人係娛樂至上 話之佢啦 深藍深紅要罷食罷買 但Eason就點都撐

9鬧

可唔可以唔好咁盲目反
呢啲長期籌備 佢發聲又影響到D咩？爭取到咩？
一定要全世界一齊放低工作抗爭？
咁你又番工番學

比其他人減下壓都唔得？自己心態管人

人哋間兩億獨立屋仲供緊㗎，你哋明咩

你自己諗下都知錯啦！ 大家都要搵食，你就咁雙重標準，人云亦云咁憎達哥。

佢有佢搞 你覺得唔應該歌舞昇平既咪呼籲人唔好買飛
屌陳生本人無用 演唱會一早plan哂 佢控制唔到

咁達狗發聲可以影響D咩?
喂大佬唔好double standard得咁緊要啦

你地雙重標準咪認撚左佢囉
達哥打機唔表態 想輕鬆打機就有問題？
其他奶共藝人做節目娛樂大眾又有問題要罷睇杯葛？
咁eason呢 唔表態但係人類都睇得出佢奶到春袋底架啦
呢個時候就黎講想輕鬆下都唔得？

咁食吉野家 搭鐵比錢都得架啦
食下野 比下錢姐

所謂既骨氣咪得啖笑

利申eason fans, 唔會睇

佢唔發聲都唔屌得佢?

完全同意

痴撚線

一早決定左就唔可以取消
咩時勢呀
Steven都冇心情唱退出左啦
Kenny條仆街仲開

唔出聲無事? 佢開頭就係唔出聲俾人屌左成個月

笑左， 外國D屎特別香

蘋果都係啦，咁既時勢仲奶共

太空館單野果晚好噁心， D人係咁吹奏咩見到班年輕人久遺天真無邪D笑容

連登仔成日自己up完一句唔幫襯有幾千個正評就以為自己係主流民意 係共識
你以為自己係大台呀？
mon實連登屌同路人就以為自己付出好多？

佢一日仲會繼續堅持出廣東歌就會撐，要抵抗土共文化入侵廣東歌係好重要，唔想過幾十年後冇晒人識廣東話

咁林夕點睇王菲？ 月用腦諗下啦

你7/24去苦行啦唔阻你

依家佢14年後真係冇邊首係大家耳熟能詳

關咩事

太空館果下係群體暗串警狗鐳射槍
加賭佢地唔清場

有風險架喎

你試下宜加再舉辦一次睇下清唔清？
一定清鳩硬

陳奕迅如果演唱會會開下腔支持下香港人
我就覺得佢個演唱會係有意義

如果避而不談，嘻嘻哈咁
我就一定唔鐘意，

大把人起出面集會都有風險
你開演唱會仲諗住搵香港人錢？
含撚啦

又唔係唔聽廣東歌，只係擴闊下聽多D唔同既歌有咩問題

7月24苦行係咩黎？

佢地係度做乜鳩

7日24小時

屌，達哥靠連登咁禁唔會得罪班米飯班主架

其實咁樣會左同護旗手一樣。你唔表態等於你唔愛國。你繼續搵食等等你唔撐香港。

果種係叫24/7 wo , 但24/7 苦行係咩意思

陳奕迅得舊歌好聽

我從來冇要過達哥表態
佢發聲我都唔知有咩用 重要係濕鳩KOL一個
更何況藝人兩邊都唔得罪得 係人地飯碗 點解要人打爛自己飯碗
演唱會真係長期預備 未運動前佢都已經話想年尾搞...

阮民安呢啲話開就開出黎cap水又唔講

人地好早之前計劃好哂

香港搞到咁，________仲有心情_________...

開放做句

唔會屌人去睇演唱會
始終場仗有排打
休息吓再出發係好事
不過條粉腸把聲又沙又hea
俾錢入場? 不了

完美表現何謂雙重標準

容祖兒唔見你講柒頭

冇計
連登係好多陳奕迅fan屎
利申：忠實fans 冇撲飛 但係唔聽佢D歌真係做唔出

諗起有啲post
港女影張唔係抗爭嘅相上ig都比人批鬥
之後自己轉個頭去搶飛睇 eason

佢演唱會年頭已經入咗紙申請，又唔係一時三刻嘅事，屌咩

因為連登仔覺得達哥嘅成功 有好大部份嚟自連登(←真假有待求證) 情感上對達哥嘅投入同期待大好多

仲邊有心情睇，分分鐘爛聲

eason:俾錢啦你班港豬，求撚其唱又有過千萬落袋去旅行同返大灣區買樓

港女post飲飲食食/玩樂story
連登仔:呢個時勢仲周圍去玩，冇得救港豬

自己撲eason演唱會飛
連登仔:輕鬆下啫！

係黎自高登
不過

我屌你老母啦
陳奕迅既成功黎自香港添啦

樓主又唔洗下下放自己把尺係人地到
入大球場著紅著黑都好嘈

唔反對藝人繼續避談政治搵人民幣 因為佢地本來就唔係比到香港人希望個班人 留返淡氣支持願意為香港發聲既人 唔洗咁嬲

我地都有權支持byebuy 留錢支持受打壓既黃色商鋪
利申 冇搶飛

你無姐
你可以睇返6月9號到達狗出聲話關注之前既POST
日日屌柒佢潛水唔出聲

Joey 都爆喎

因為香港人好善忘

紅館要一年前book喎
好似係

打仗都有藝兵啦

乜咁睇得起香港人

fans係冇問題 大把香港人青春期聽住eason大
無可否認佢係唱得好聽，當然林夕嘅詞有好大程度嘅加持，但同一首歌比第2個唱又真係唱唔返個feel
只係睇唔過眼啲人雙重標準仲死雞撐飯蓋唔覺得eason奶共係有問題

入到去，毎逢過場都大叫光復香港時代革命

賺人仔就知佢係狗屌

本身都會聽 依家不了

林夕不嬲係神 冇林夕 近年冇咩金典

d詞好癲

盲撐eason既人唔好再屌達哥
你地d藉口對達哥完全通用

香港人查實邊有咁熱心,下下果頭叫完口號
轉頭就去玩去威食好西
撞到朋友咪話香港搞成咁好唔開心

講到尾,香港生活太豐盛,太多野玩

英超曼城對傑志黎香港踢友誼賽 入場率得三四成

達哥唔出聲 連登仔: dllm 達狗
eason唔出聲 連登仔: 搵食姐 佢控制唔到

成年前搞加啦 唔係點姐 。

佢不嬲奶共

容祖兒又臨時開咩？
屌得容祖兒唔屌得陳奕迅？

單春開show係仆街
但咪依舊一大班人去搶飛 呢班都係大仆街

利申：唔會俾錢支共藝人賺

你攞睇波同演唱會比
曼城作客少人睇有幾出奇
樓上都有回你joey爆場

減咩壓 賺錢show黎架 講到咁偉大

英超球隊黎香港唔會爆場？ 事實係香港依家社會環境真係好多人無心情去娛樂消譴 如果俾著以前陳奕迅開演唱會 我身邊既人包括我都會搶飛 炒飛 講足一星期
依家半日已經停左....

逃犯條例上年既事啦

講到全世界得單春出廣東話歌咁

佢出生富有家庭 出道後又紅
點會理你呢d民間疾苦
佢私底下應該都藍到發黑架啦

咪係得罪講句冇林夕詞 成個樂壇都死晒水 近年邊有神詞
日月換行李咩

啲單春迷真係冇腦過人

又開始戇鳩盲反 Eason冇林夕冇得紅 咁林夕幫坤哥填詞係咪又做到Eason個效果

係睇有咩球星啫，阿古獸今次已經無黎
阿根廷上次有美斯咪多人
無心情消遣係正常
但慘淡就一定唔會囉
樓上都比左joey你做例子
你做咩避開

所以我都屌埋eason，冇聽佢個奶共狗好耐

joey ?個時仲有自由行麻
依家自己行都無埋 陳奕迅班crew 應該有諗埋呢點

黑3

成班話泛民教條主義自己又教條主義上腦
吊頸唔洗抖下氣咩，我而家係咪抖一兩日就會奶共先
你地咁講不如飯都咪撚食啦，仲有心情食野

利申 麻麻地單春，唔會去睇

離地撚 不意外

不嬲離地離到飛上太空嫁啦

大佬啊 你估個演唱會佢一個人話哂事咩 贊助商唔使理 幕後團隊唔使理 公司唔使理 之前許志安取消演唱會都搞到好多人啦

陳奕迅係有料
達哥就不折不扣戇鳩一名

即係點
有料有名氣有錢既 唔發聲就無問題
無料又戇鳩既 唔發聲就要屌?
咩邏輯?

道德綁架

靚詞搵林夕

政治割林夕

eason粉收檔啦

樓主起連登反eason 想死

我同你賭撚都得呀，呢啲仆街一定是藍底

佢不嬲都奶共開㗎啦不過啲盲粉咪又係當睇唔到

不過呢個post啲單春迷暫時都被壓制住

而家香港走難都走唔切
仲有心情喺到鳩up睇嚟你活喺平行時空

我有撚講過 你姓屈架
更何況今時今日出廣東歌仲有影響力既一隻手數得晒啦

啲撚樣仲有心情撲飛先onL9

陳奕迅唔屌得架，阻L住連登仔賣飛。人地 hocc, 黃耀明呢啲出聲出力搞到比封殺，大家就對佢哋百般要求，單春呢D唱首六月飛霜，冇做護旗手，成班友仔就好包容，話佢已經盡左力，我呸

即係要神詞先叫廣東歌 差d 就割鳩佢席

而家個個屌柒陳奕迅但一到12月就會大把人開post求飛

冇良知

單春台灣攞獎個陣
個主持問佢你有咩想同香港支持民主嘅市民講
佢即刻落台走

依單真係ON99

班人會選擇性失明睇唔到

我只係覺得香港經過呢三個月,已經返唔到轉頭

單春食屎啦

唔係全世界得佢出廣東歌，但係得佢係大陸都會出晒聲支持廣東歌，好多大陸訪問都答最鍾意廣東歌，調轉睇下GEM,廚房鋒，尿片城連提都唔提
相比起其他人我唔覺佢奶共，台灣果班就奶到盡喇

有冇link

可以係篤灰熱線篤佢有大量鐳射炮塔危害公眾安全

Excuse Me?

歌手演員都係表演者，首歌同電影背後理念都係填詞人同編劇導演

Whatever

On79 上年講到而家
本身個期劉華仲想要

達哥

佢5月頭就賣飛，個陣點會估到而加會咁

香港搞到咁，香港人仲有心情睇演唱會....

屌你老母買唔到飛

將抗爭融入生活

張敬軒d fans何嘗唔係咁呢

黃子華同單春比？

事實咁殘忍，叫我地點認啊

唔好搵咁多藉口啦。大家心知肚明啦

咪臭系

剩係知佢單春 偶乜撚野像

抗爭期間搞show呀嘛 依你標準就一樣咁仆街啦下話

達哥是無辜的

利申：兩邊都係fans

黃子華今次咪又係粒聲唔出
呀佢仲要係奶共蘇永康個仔嘅契爺嚟
又係高登男神
唔知算唔算係高登仔「捧」出嚟呢？
唔係想批鬥黃子華 但唔好咁雙重標準啦唔該

佢有講政治啊。

咁子華有冇出來cap水先，有冇賺人仔先？？？
杜汶澤都同啊姐好fd 啦，政見唔同唔代表唔可以做朋友。更何況人地都冇反你地，只不過唔出聲而已

呢個時候仲有心情睇演唱會㗎，我諗大部份都係藍絲多。

其實好多係反送中都會去睇演唱會 之前joey concert 叫口號就係例子

你個指控係「香港搞到咁，仲有心情開show」呀嘛
按你嘅指控 理得佢有冇講政治啦 搞show就係罪呀嘛

有哂名氣好似4大天王克勤校長個D咁..真係靠一堆舊歌巳經可以5至10年開一兩個個唱就R返筆夠洗十年既收入真係何樂而不為..呢D咪歌星囉..不過亦反映香港樂壇壽終正寢

仲有敢肯定佢呢次個唱HOLD起成堆飛應該又係比班蝗內部認購甚至當禮咁送..到時國語歌佔一半都唔出奇

收皮啦 達狗雨革講過咩呀

達哥明顯比人拎黎祭旗

其實佢奶共證明係咩
真心求問 唔係淨係咩去中國開演唱會
起碼佢唔係直接奶共 又或者消費民主
佢只係冇出聲

Btw 你咁講嘅話
除咗陳奕迅仲有謝安琪mla張敬軒全部唔洗開啦
全部都冇人性

乜都無心情

你後尾講個兩個雨革有出聲 封殺嘅封殺 受威脅嘅受威脅 後者更加唔係借政治歌上位 又點同陳奕迅咁多年都無出過聲

我冇咁指控喔清，誤會黎。

香港搞到咁
香港人仲有心情扑野食飯瞓覺.......

你都on9既, 唔知幾時之前已經係紅館排左期啦, 你估即日排即刻有~?

冇出聲定講呢d 野好d?

話自己唔係港獨有咩問題 hocc亦非港獨 而佢自己亦的確係廣州人你試下比自己家鄕人話反骨 忘本 我相信當中壓力都唔好受

奶共奶撚到咁都話冇問題 好撚野

有證據佢奶共我就唔買，完

如果係一個本土香港人講或者真係有啲奇怪/ 噁心 但佢一個由細到大係廣州長大嘅人 我反而覺得都無咩唔正常

你當佢一個普通大陸人咁睇咪冇問題囉
但而家佢係入左香港樂壇 係香港出歌 係香港紅過一排 賺9香港人錢 然後就為左大陸市場講埋d 咁撚嘔心既野 咁都話冇問題？
我又想問佢香港定大陸fans 多d ？佢d 廣東歌定國語歌受歡迎d? 係前者既話仲可以忍到佢？
佢係咁想賺大陸人錢就唔該佢死返上大陸出歌 簽公司 以後唔好黎香港賺香港人錢

CLS 啲錢俾佢老婆用晒

反達既人會唔會睇唔到呢估post

唔可以取消？咁既時勢仲有心情唱歌？

連登仔口裡說不 身體卻很誠實
雞容夠奶共啦 咪又係廿場show場場爆滿

垃圾
香港沒有樂壇，只有娛樂圈